蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(7) aos開始大貨到

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

昨天參考價

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-29

細墨128 $10200 (+$1701)
細銀128 $10500 (+$2001)
細金128 $10700 (+$2201)
細藍128 $10300 (+$1801)

細墨256 $11200 (+$1901)
細銀256 $11600 (+$2301)
細金256 $11750 (+$2451)
細藍256 $11300 (+$2001)

細墨512 $11500 (+$501)
細銀512 $12600 (+$1601)
細金512 $12750 (+$1751)
細藍512 $12400 (+$1401)
截至 2020-10-28 17:30

日韓紙價10月28日17:30

aos 29水表示繼續pfs 中

st會唔會好似港女咁見紅

AOS好似貨仲未海量出？

到時max機搶到都好渺茫

繼續期望棍到

報到

噚晚十點棍到 但未收到email
是咪玩完？

大貨？撚啦

法國apple 比人棍完都唔出email撚尻人

如果 activates 左仲收唔收？
SmarTone 好似有得訂 但要 activates

小妹啱啱轉左iPhone 12
想問下 face id 解鎖有無得直接到主畫面
即係唔洗做向上拉呢個動作

st好餓

小妹

開始大貨到？邊撚到大貨

開左鎖都要你推先入得

幾點拎機的

用網頁版係咪無可能棍到，得an機

又派貨撚狗

好唔該哂
換手機要app一個個login ID好麻煩

因為我wtps佢

心藍403錯誤有冇人知咩嘢嚟？

apm 晚上

你賺左wo但係

建議你就走先

比錢買BOT上連登問咩玩法
問返整bot it友啦

信用卡已被盜用

走啦

autofill大法

仲未見過128藍着燈

開包都咁高

專捕256 見過好多次

其實都係想棍部用

6號後好大機會

16號㩒左12藍，但太柒Cancel左
所以要棍部Pro藍

先達開市未

咩事，乜宜家用bot 可以光明正大問Q&A
世界變了

大貨？邊撚度大貨牙睇過

但係見到D BOT都咁煩惱
我又安樂左D

來又如風
離又如風
或派貨通通不過是場夢

拎唔拎部上台機去放好
雖然想自用

問得即係你唔care個千幾蚊

代表要入hkid

有意收自用

開左包邊有千幾

btw 放啦, 唔差在等多1,2個月 到時街鋪又平1百幾十

256白3台機有無人岩

放st 好似+500

咁小炸咩

有無追post 今日唔知 128/256琴日同前日一定有

屌佢老母 我訂貨送上門 準備出貨左成日

幾時先出貨

睇jk紙開包係+幾百咋

第2間有咁多咩

128 8499$ 開包9500
256 9299$ 開包 10500
無千幾都千喎 ching

我29號 仲未轉PFS

你都係29-03/11？

處理中
又無cut單
又過左時
而家無機拎

我聽日拎機都出咗qr code了

其實你上台 出機 月費已經貴左，
賣左iPhone賺完錢都只係幫補返個貴plan

29-03仲係PFS
APU又過晒鐘都仲處理中
缺到咁?

本身已經又緊family plan都係呢個價
出機都係俾返呢月費
完全冇貴過
部機反而仲平左

*用

開包依幾日好左價 第2-3日狗也不屌

支那移動今年有無平機出？

係喎屌睇錯左左邊價錢係max價錢

自膠

aos開始大貨到
呢句是咪笑話

本身無人知咁高水位 其實唔會多

大貨大貨大撚到買都買唔到

全部都一兩秒 禁條毛

燈尾都見唔到 屌

好心apple block撚d bot 狗
俾下公平競爭機會姐

一係抽籤

呢間係ST咩位 ，一陣去放

ifc門口 256blue 11000

係呀 我128 pro藍

兩個呀叔好似收開西價

照報下有得參考下嘛

都岩

賺差價賣返落st

佢仲叫我還價我自己行多兩步算啦

錢2袋理得你

黎到2020年
其實captcha仲有冇用?

去先達格下價, 認命價放吧, 好過畀門口狗抽水。

其實應該bot都買唔到

收左sms 但係本身timeslot係聽日 如果今日去係咪都會攞到

係，仲會送多個MagSafe charger 畀你

啱啱ST 放 256 藍 11350

jk 11250
yy 11300
256 藍

幸福11150

衞訊全部炒價

補完一個窿，班老鼠又掘一個

就係你地呢班早拎機嘅撚樣！！！

搞到我多咗舊MagSafe
不過要去多次store

邊間

炒風起 棍波：屌你老母bot狗
過多一排全世界都用bot變要搵高達

Bot vs bot 點分高低？

炒完未？

仲有5分鐘開閘，咁多位選手準備好未？

CLS
以後買咩都唔會去胃信買

睇wilson報價可以知道st炒價

唔比st賺

St見do 藍 256得11250-11300

好大貨

去到比錢果下先話帳單地址冇效
可以點搞?

大貨到連貨期都要遲一星期

係咁推貨

大貨

都係買唔到

大貨都買唔倒.

棍到了

apple pay?

係咁話我billing address invalid
話需要短啲
即係點

左邊個個

aos藍128都轉左20-27/11

幾多gb? 咩色?

256藍

APPLE PAY 又係唔得 屌

apple pay

同問

Aos推遲左？

屌apple pay究竟比唔比到錢......
三次都比唔到

我都係呀..... 難得大貨

有冇教學?

咁大貨易禁好多

其實係咪用apple pay根本唔得

遲咁多?

我覺得係

得

叻

好大貨
棍左部

次次都揀唔到時間 求教學

比錢就係到轉圈 一係就叮唔中我購物車果部 屌

apple 係咪唔識放貨
全部一次過放唔得咩. 少少貨都分成十幾分鐘放

放貨玩閃吓閃吓，你禁俾錢果陣，咁岩係閃有貨果刻咪搶到

其實時段係咪鳩簡都得？

公平咩

我推到最後

究竟address invalid關唔關事？

我開咁耐post都未中過

最後呢個位點選自取唔係寄貨的

想選pro但最後變咗送貨

收到qr啦 等等去攞

無 又要等半夜

結帳先

2000再戰

diu 又彈上限

真係禁到咩, 次次連時間都揀唔到就無曬

屌棍左部256藍唔係APPLE PAY

第一個po 追到依家

我仲係處理中....收到EMAIL未巴打?

咁多貨仲有得炒？cls

見大貨拿拿臨放咗部藍色113xx

今次大貨 易禁
贏到bot先開心

Dllm 終於棍到部, 聽日拎
想問下聽日提早一兩個鐘拎唔拎到?

即刻收到

可取貨 快撚到

超快

番緊工 想偷走出去

大貨都禁唔到
揀完時間再比錢就無左

你今日拎

大貨到咁 轉頭個價應該跌硬

而家攞得

咁大貨都乜都無

幫清拎

我係1600拎..但仲係處理中...仲未有EMAIL
APP入面有訂單編號不過

請在你選擇的取貨時段 Thursday, 10 月 29, 2020, 16:15 - 16:30 前來 Apple, Canton Road。基於保持身體距離的指引，如果你在取貨時段之前或之後到達，等候時間可能有所延長。

個個都咁講

但我月費不變
剩係比xxxx拎機
d人都死都要話貴左係月費度
d人=x登d人

apm 附近有冇地方放機

懷疑係唔係唔派AOA 貨

個個都搶到 唉

你依家無 將來會有

Ifc 聽日過黎同你認相可以嗎
我架hiace贏左啦屌

抽籤好

以前有年抽日日都中咁濟

覺得係Bot d account 彈晒，棍到啲餅碎

未夠鐘數但已可供取貨 攞得未

今日內就拎啦 ching

好

出面，唔係st

有code我都想去拎

咁快cut單既 棍左部比佢cut左

我一買完即收

放定收

屌仲係處理中...搞咩撚

頭先大貨又棍到部，d bot係咪比人收曬皮

之前呢到先屌人話早一日拎點樣點樣

至憎人早拎

幾點出架?
我發現我次次都係大貨之後幾分鐘先入去

我都係收到通知先㩒入去買，搶幾次就成功，極好彩

生果覺得咁樣一隻一隻放上架放貨可以防bot
好似係

我話個qr

要比錢先？

禁結帳有得再揀
未洗俾住

結帳先入去揀自取定送貨

2:00好小咁大貨 連續派10分鐘

連

你列哂你d支出出黎睇下咯？
(一般黎講電訊商唔會死錯人)

仲要處理中幾耐

2:00個轉

派到我未

係呀我仲係處理中...仲未有EMAIL..但4點15都拎啦屌
3點鬆要出門口啦

我預約時間前半個鐘先話可以取貨
放心啦

即刻定一定驚先

好羨慕
咁大貨都搶唔到
永不再用apple pay

Tst?

以前6果部我計過
高用量+IPHONE 係平過淨機+平PLAN

如果你月費不變 淨係比機價 就以為係抵 係唔岩既
因為你2年前簽個PLAN 今日係街可能平左一半 但你用番2年前既月費黎睇 當然係覺得平

真岩岩搶到都哭撚左

訂左都仲未到

咁用網頁會易啲？

yes

俾多次機會黎

頭先咁大貨我驚個價會跌

咁你自行cut保平安先啦

真 偷走左出去攞

跌9硬 0200大貨 1400又大貨

有無人棍波都被cut單？

呢轉好似比琴晚仲多人棍到

但點解我俾唔到錢

依到應該無

連續出 真大貨

CUT單係點?
出左訂單編號都照被佢CUT?

哭能咗

agree, "2年前的PLAN, 今日係街可能平左一半 " 呢個係main point，好多懶人唔留意市價就"續約"。

次次禁到比錢都話我地址錯

落左現場睇高2-300 ，1505

thx ching

差價請我食飯夠

個d既棍

咪又係中完又中想...

我諗

就到

台機 10400走左

唉 哭𠹌咗

咁高

藍 tst

睇下多唔多人拎機

Same

飛車去 比多幾分鐘

屌

打中文

唔多人

1545應該仲有一轉

棍到但仲未轉ready for pick up
1545拎 點搞

我都係呀巴打...1615拎仲係處理中
唔知關唔關棍左部之後..見佢仲叮緊又再想棍多部事

好撚少人

咁快拎完

D精靈行行企企

我棍一部
出緊門口 希望唔好cut我單
第一次棍到

攞完

都係照去左先啦

門口有無人問你

有人話到左時間都未有qr code會cut
同埋無qr code拎唔到機wo ching

係 如果去到cut我單就屌柒佢

有qr code

原來未轉ready for pick up都有？以為轉左先有無留意

你estimated delivery係幾時

我29仲係PFS
岩先2點嗰轉又俾apple pay 洗左鑊

跟據琴日估計

非大貨唔夠bot爭

係

就係無QRCODE...得訂單編號
QR CODE唔係跟EMAIL出嫁咩?

巴打1545拎左後單聲

28/10-3/11

4/11-11/11

可以check到轉左出貨未

出貨會收sms

29-03/11揮手區

梳 29/10-3/11先岩

早晨 PFS 左就26個鐘了

我都差唔多 都係呢一兩日PFS

有冇人知道apple cut單退錢要幾耐

投胎做第二個人

岩岩先PFS左

我諗緊佢係唔係 拎晒啲貨去門市 所以送貨排到去最後

你29~3今日先pfs?

唔會啦 aos 正常係深圳入盒直接寄俾你
分兩條隊

新機開過盒 st狗仲收唔收

當台機 開盒價錢

追po 有po圖的

用過都係台機

係呀 依批AOS好似全部遲晒到咁

Blue 大貨

請稍後再回來看看。

真 攞左

拎左
要轉pick up先拎到

除咗呢個 我都諗唔到 點解會咁耐都未送到落嚟

我係尋日2點正左右扣數同時轉PFS

2am/2pm?

1400

番左公司 諗緊

Ifc士多見

4點冇貨出

有啲棍上癲

我3點去左門口問果幾間都仲收

好水？

有冇人棍到128?

自用邊度買唔洗食炒價？開盒都無所謂

the club分換

究竟你哋點棍到

唔洗等？

用下腦都知無可能

睇咗都係售罄

我屌你老母啊

無啦啦屌人老母 on99

st真係跌價

藍

st靜過屎, 說好的大貨呢？

Iphone alert
有意tg

藍256 11150

128 pro blue個差價上唔到2000

128 pro 藍，我 $9900 放左四部

我9850

St?

原來你就係...

月尾要出糧冇cash收機姐，sh!!

st人踩人呀

拋兩拋就人踩人老閪都SH

冇水位就自用

未啊 番左公司 放工望望
低水自用算

最新咩價

256金得番10500？

上台機 128pro 藍 即時收緊幾多？

咁我藍色 唔放算

咁都唔係差好多 岩岩我tst門口 111

tst 107 now

放工再去望望

自用了

去緊st希望keep到價，唔係就白行

千幾蚊算係咁

又跌

幾時放架

512好硬正

Mini炒唔炒得起

會揀max

有糊就要食
咁幾個制就有一千左右賺，算係咁啦

se 你話炒唔炒到

係仲有1000幾 當補貼

你又岩

aos shipped just now

iPhone 12 Pro 回收價回升？不過...先達某店主：快玩完！放機保平安

話說尋日晏晝就分享過，之前一直有得執千幾二千蚊嘅 iPhone 12 Pro，csl. 網店石墨色版本開始有現貨。代表咗啲咩？代表咗好大機會大貨已到，此 (炒) 風不長矣。但奇怪的是，從今日先達回收價見到，回收價錢仍然有上升的空間，就連本來尋日石墨色版本嘅 512GB iPhone 12 Pro，亦都有得升返幾百。但，版主據聞，今次 iPhone 12 Pro 好快就玩完。所以仲 Hold 住部機嘅，唔好再 Hold 了，放機保平安，方為上策。

可以見到，本來落到 $11500 回收價的 512GB 石墨色 iPhone 12 Pro，今日又突然間升返上 $11550，即係賺到 $551，比較大的變動就係呢部手機。至於其他型號的手機，則在上升 / 跌價 $50-$100 之間徘徊。而賺得最多，目前仍然是金色的 iPhone 12 Pro 256GB，可以賺到 $2401。

暫時睇形態好似唔算差，不過據某先達店舖店員所指，其實 iPhone 12 Pro 炒賣的情況，應該差不多玩完，所以你目前看到好似仲有好多賺，但隨時分分鐘有一日突然變哂全蝕都唔定。所以大家睇路了......

The Club shop有得訂6號拎機

笑

1秒完

12pro max有冇得炒

今晚仲有冇大貨

今日去先達11250放咗

有冇人去緊放機 定SH

去緊

今晚再禁過 收左錢先

有冇tg group? 想入

後日都未驚過 食開你地唔要嘅512餅碎

個價開始落 同埋好似就飽

256 睇到 落哂10xxx

多唔多人放機

收2部又低幾舊

我都照走 咁先有動力再玩

好多 bot狗 三部 二部

Aos 藍128 去到20/11 先送
說好的大貨

一個鐘前都唔太多 個場好吉下

我都走左 有水食就算

108

256藍108？ 128藍仲有冇100？

256 睇顏色 107 107.5
聽朝應該上番既

藍pro 128應該呢幾日到貨
仲走唔走得切

9xxx冇記錯

冷靜啲

台定咩

士多

今日應該食飽晒啦

大落 好撚多機

Strong hold?
咁快就炒完

第2日都要食飯

大貨嚟喇
12 pro 銀色送貨早咗一個星期

超大

心藍都幾廢

missed

大貨都棍唔到

又要等下次

有邊次唔係大貨

超大貨！

又衰左係比錢果到 連續衰3次屌你咩

銀色打頭陣

次次我購物車果部都無份開

都係搶唔到

我都差d

下轉係幾點

大貨都搶唔到

差啲啲

2am

其實啲人唔怕炒燶架咩？咁大手入聽日隨時唔收wor

最緊要

快

睇人仆街最開心

我諗我知你想講咩

就快有義海價

棍咗三四日
終於棍到部
哭𠹌咗

好彩收到email唔了

仆街岩岩aos禁錯制 買左兩部 有無得取消番。。。

連你都棍到我仲未棍到

可以 cut單

要等？

嚇撚死

你係咪有覆過我留言
係到叫咗幾日春了
發現開心個點係成功感大於個一千幾部
搶贏bot個感覺真係幾c服

1部自用 另1部最多蝕幾百 唔駛死

我相信我都會贏到班仆街bot

你又有炒iPhone
今年炒完可以買新錶

用信用卡定apple pay快啲？

🖐☝️

有無人分享下

食飯miss咗

想知係咪一定要跟足指定時間拎

遲唔驚，早睇人

diu
早一日拎magsafe笑撚咗

有charger

APPLE PAY好撚慢,成撚日俾錢話PAYMENT地址有錯,屌

識野

樓豬賺夠俾其他人賺？

兩舊水BOT

又有毒又廢

呢隻祝你好運

錶post來來去去都係嗰幾條友

利申棍波

有冇師兄賣bot，想搵番少少錢，屋企好窮，冇飯開啦

收得錢
點都勁過你啲網頁CODE

比人偷晒d信用卡黎買野

藍 變左20-27 比其他色慢1星期

知唔知偷人信用卡坐得監走唔甩

@siuhhh

tg:siuhhh

條友係大陸點捉？

等自首

一日都賣多過你個信用額
心藍都賣咗5,6年

其實係咪應該放棄棍波

自己唔敢用bot咪要講呢d安慰自己

係棍到

無貨既

升.gif

ts咁出名都唔識
炒到上左岸

乜撚都冇

Deep blue好正，當年係咪折左佢個bot改裝

準備

????

貨呢

要等2點

22:00果轉好似都唔係搭正出

it狗:撚狗係唔會俾你估到的

Pro藍AOS變咗做3~4週

即係升？

唔一定啦 今日去過都好多機下

個個捕住佢又唔出

真.大貨plz

唔通又玩2點大大貨?琴晚好多人話巨貨

aos左部11/11-18/11
11號收唔收到機？

咩機先

我星期一都aos左部
點解岩岩睇變左13-20號到

Pro 128 藍

又出口術

肴望唔係啦
我果水呢兩日會到..等埋呀屌

大到 1秒

又有

未見過大蛇屙尿

其實apple幾部幾部咁放咪俾晒bot 狗玩

係咪開嚟俾自己買

如果佢每次一個時間放晒出黎
肯定手動都買到 Bot應該食唔切

如果唔係間間分店分時段逐間黎賣而係一次過咁多分鋪一齊開根本唔會咁難搶

Bot 食唔切？你都on99

一次過放晒出黎點食得切呀
平時分段放都有巴打搶贏

大把渣bot都買唔到 點會食唔切

蘋果一路都唔想封殺哂bot狗斷自己米路姐。
要出手實搞得死bot

其實 可以點買bot

有冇例子？
例如：
使用bot 大量購買蘋果手機係勾結外國勢力一種表現？

人哋bot 狗唔使1秒搶曬，仲有大把bot 搶唔到
你瞓撚醒未？

唔洗咁燥嘅 咁事實真係有人手動搶到

唔知今晚2點 又有無呢

有無收市jk價

召喚你的欺詐遊戲

又大貨

唔想再試
3秒內就無
得下星期pro max算...

連pro都搶唔到想搶pro max

膠post

點做到

放部iPhone 12入去 —

04分就完咗

又開左 ifc CWB canton road 銀色

尾燈都見唔到

點解想買部機自用都咁難

AOS LA DIU

得㗎咩佢要我分開揀喎

仲快過上一轉

自用唔玩送貨？想炒咪出聲

apple係咪block 9左我
禁晒時間次次都完成唔到

Day 1 根本任買仲好意思講話自用 就算依家要自用都AOS 啦

一取消就成張單啦比有得剩係取消12咁著數

唔係
係每部得兩秒

屌
支那班工人趕唔起批貨呀

深藍set 好哂，係咁出監控503 係咪正常？

中伏者1 號

咁夜都仲捕住

等緊早場

似係同一部機不停cut完又放

1部1部咁放

澳門IR超大貨 藍色睇路 成個鐘仲有得reserve

今早有無貨

等左成朝

等8點

今次澳門版同港版好似一樣? 可能澳門都餵飽上面d單

藍色人地果邊6點開到依家仲係128/256任買. 香港仲係10秒清.

藍色應該好快炒完 金銀希望仲有水尾

今日開賣

琴日256都插左$700

成個鐘藍色任買. 6點到依家

貴400

澳門紙兌港紙平300
實質貴100

咁水位無咩差別

澳門IR開始玩完, 得返藍色128,512

噚晚8點個轉棍到，但被cut單

你之前買左幾多部

之前用另一account 買過2部， 噚晚用個全新account同資料就被cut

我用同一部iphone用app棍， 我估佢trace到

yup 換湯唔換藥 要check check到 棍到都要輸

今日會否大跌

照搶藍 可以自己用

唔同
澳門跟大陸，全網通
香港用唔到cdma2000

無啦啦又派貨

睇澳門個貨量影唔影響. 個人覺得藍色有d危

今朝無大貨

On9 玩人都唔好咁玩啦

你真係好勤力

但得白果

8點又冇大貨 仆街

又撚左 bot9又然

d貨俾哂澳門?

少貨到

托市

屌你老母

琴日ir搶到 256藍 棍波

手指巧靚

巴打咩時段棍到

做乜鳩呀 絲打

琴日2點大貨

想問下各位，如果apple寫住冬季推出嘅產品，大概係幾月推出？

依家玩突擊派散貨

mola mola

等升

又一堆貨派

棍到金128，中環apple賣比自用人

今日放貨好似又正常返
一波過就完

好難捉摸

下下一兩部 點夠bot9黎 dllm

🙏咁好

無話原價

頭先沙田果轉銀色都成13秒
應該都有機會棍到嘅

我見到即禁 撚完時間 出去 又要我打多次信用卡pin code 之後就無貨了

Stock Summary:
黑色128
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
黑色256
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
黑色512
Start: 2020-10-30 08:55:34
End: 2020-10-30 08:55:58
銀色128
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
銀色256
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
金色128
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
金色256
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
藍色128
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:34
藍色256
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:35
藍色512
Start: 2020-10-30 08:54:51
End: 2020-10-30 08:55:35

放得好奈

黑256一彈出黎我已經禁
尾燈都見唔到

有誤差 未必咁耐

我見好多人都棍到

又話aos大貨.....同Apple it 狗一樣呃9我

+201 ifc

未有枱布？

有無枱布

2手iphone 11 128gb 黑色先達放到幾多?

st未開市

唔好呀屌

St同aapl一齊升plz

ST都唔開價了.

藍色準備義海價

跌多D!!!!

藍色仲衰過黑

st9:啡盒+20

棍咗部512藍 睇黎有機會係伏

係咪又可以平價收

睇黎比澳門大貨擊沈左個價

你係咪未攞機

有ST價未

睇人仆街最開心

繼續bot佢老母

唔收

係咪呀

真事？

真定假

都未開市 ST9通常中午收到訂單先有報價

有興趣

無啦啦又跌部128藍

仲先達 又益班撚樣

128藍開好低咩而家
仲未有今日檯布睇

你預少300-400 512藍尋晚ot完9點到去問幾間得11900-12100 可能無錢又可能大貨到跌價

藍可能得番256仲有d水位.

你搭的士去問下

幾個字跌1部藍色咩玩法

cancel咗嗰D放返出嚟?

幾百我諗點都有

昨日香港海關幫到手掃左205部走私 iPhone
升升升

咁晏仲未有價報

唔收了

比海關掃完元氣大傷

我今日終於收到12pro

st無市

先達運動會正式開始

今日派貨1-2部咁派

食咗幾多
點止205咁少喎

週末又要呼籲各位SH喇

上星期係第一日開賣 1個禮拜仲keep到有水位

藍色好似無貨派

返工好難棍
1010又收得衰

1部就唔好開啦你老母it狗
係咪自己寫bot自己買返

係咁放1，2部送錢比bot9

Dklmch 一部一部放 含撚啦

一部一部放 根本apple助長bot狗 含撚啦

咁佢cut單係一張張cut
冇計喎

無限輪迴

出咗email?

內循環

巴打，有心要！當你面開機

仲未ship

JJ插沙跪求義海豪情價

我都係

仲未見過綠燈

default :0)

有無人知12 綠色 64 st 係咪照收？一樣係-299?定已經唔收12?

收一定收 睇下減幾多

pro開盒仲收唔收

又突擊一堆貨

收 TG我
@hugo1991

喂好喇喎點解次次都係place order 轉2秒然後彈番出黎

因為機械人大戰

屌你老母有就有冇就冇
轉2秒擺明比bot都唔比我啦

你班垃圾bot9 夠薑棍波同我鏈返轉

扯

Bot9 都唔夠賣bot 賺錢

我最想啲柒頭hold到出年

細銀256做咩回最快

黑色做乜咁

呢個價單都高啦 仲落緊

金色最柒

屌 咁我藍Pro 128gb唔放住
hold一hold先

1秒

跌咗500蚊

我想要512黑姐

512停收

等pro max

你啱，就算搶唔到IR,都要入晒全部aos

入咗你袋未？

不要怕 技術性調整

終於

棍開如得, 即係d bot唔玩了

diu 比你買左

點解你會夠快㗎

我衰比錢

唉 都係掍唔到

真大貨
棍左128銀 但得1部

點解會有人棍到得一兩秒

我都想知，日日都棍唔到，灰到

Aos 同埋 Apple store pick up 買係咪都係即刻過數？

基本上有store空位就直入唔睇時間日期

直接俾錢咩都唔洗入

AOS 準備出貨果下扣數

瘋狂刷新

又棍到多一部了
手速越黎越快

反而俾錢唔洗揀，㩒到訂購然後佢load一陣就得

可以唔揀時間？

成日要我揀埋時間 直接㩒完成都已經哂左兩秒 跟住又要㩒兩下開關掣用face id比錢 已經太遲

點解我做足都係轉2秒彈番出黎
仲要仆街到唔比我再禁第2間
一係delivery一係要我cancel order再入

即係點 你有無用apple pay俾錢？

又係俾錢尾燈

我多數揀完時間就話果段時間已經冇左

本身聽日拎，咁依家喺咪今日拎都得

點知喺咪用apple pay

而家好似好嚴 頭先問過佢叫我跟返時間

連車尾燈都見唔到點解？

應該無用apple pay